[求介紹] PS4 單機雙打

剛入手PS4
求各位大大介紹下有咩單機雙打好玩

GUNDAM VS

Call of duty

Fifa

FIFA 等18

overcooked 都幾好玩

no mansky

thanks 巴打

Little big planet
Magicka2

Little big planet 啱見到ps store 有discount
$33
番去入手

小小大星球3 同女玩
肥公主 同女玩 可以串下佢(ps plus download for free now)
bio res2 同女玩
winning/fifa 同運動女玩

Overcooked

Thanks

edf / gt sport